勝利？

推一條法例，一百、二百萬人上街，義士有被捕、有傷、有死；市民付出佢地代價
你政府出黎講一句：Sorry囉，唔推囉，再同班人傾下囉；你付出左乜代價？你可以出公數（納稅人埋單），你可以用法例包庇/唔用法例都照包庇。
如果今次係試水溫，你每年換湯唔換藥，然後無限reloop，真心想香港好既市民可以咁樣付出幾次？到俾你磨滅心如死灰既時候俾你為所欲為？
咁多年大白象工程，無限超支，推少啲地，為為萬億填海鋪路做藉口，但又可以隨便割地俾解放軍中環果幅地價值幾高？；香港民生 醫療 房屋 海水淡化 垃圾分類焚化 拖得就拖。
香港點解變成咁 根源係乜野咁唔想佢好